點食壽司最抵？

利申中意刺身類壽司

自己捉魚

白飯壽司
明將出品

有蟲

白飯我都可以自己整啦

唔食

食完唔比錢走

負皮壽司

明將壽司

有d賤人會放碟去隔離檯

非刺身類 bam

間唔屎食一次

會俾人拉

做多左

放返上迴轉帶

How much

好呀

有cctv

活一鮮幾抵食

好似洪天明咁

人地請

去壽司鋪都做 食到你唔想食

等半價入手

未食過

柯打要求多飯

無限花之戀

去街市食

依家冇呢支歌仔唱

入行 食到你驚

拉

搵我?? 我唔平架

埋左單再拎條帶上面d 壽司

放去隔籬枱等隔籬嗰個畀

去日本食

去趟日本釣行
自己釣自己整

爭鮮最抵，３蚊件

人地捉就會冇蟲？

魚魚好得意

睇咗當食咗

識飲一定食元氣
薑片 綠茶 坐幾個鐘

呢間好好食 仲要抵過壽司郎好多

做壽司師傅

唔新鮮至半價

返大陸食

（記得買份人壽保寫我名）

鍾食魚生，唔鍾意食刺身壽司，因為唔鍾意凍飯
唔係咁鍾意omakase，因為剌身唔應該配微暖飯
鍾意食自己整嘅壽司，不過唔用刺身材料
煮一煲熱飯去卷壽司，隨卷隨食

卷料：鹽水吞拿魚加蛋黃醬、三花牌香腸、蟹柳、罐頭桃

真係好好食

凍飯都可以好食

深夜去都有折